[League of Legends][420] https://www.twitch.tv/gksmf0f0

League of Legends（簡稱LOL）係一隻MOBA類遊戲，玩法近似信長及DotA。
LOL講求團隊合作性，以破壞敵方隊伍主堡為取勝方法。
希望新手可以先從整合文件搵到有用資訊，享受呢款遊戲。
「Stand with me, brothers and sisters.」 – Jarvan IV
LOL 英雄數據資料

LOL Post歷來各大師教學及潮文區

給未來的自己台未

樓主利迷

樓主透視眼

非常正確

眼訓了

??

駁5到了

公足 ?

食煙

收工又要去送貨 慘

阿寧白衫

魚住話事車

炒車死

Ching gum 25 duc 5 duc ga

撞唔到caw

MR NICE GUY

多虧你了

係契爺咪出聲話同佢玩囉

佢銀2我又係點解撞唔到的

好睇 快D睇！！！

抵

25?

一場唔台？

我收工送貨咁大件事冇人講?

兩場了

熱到自己熄機
睇黎真係要換了

交驚台未

台囉

又熄

fb搵tat&虎

7ss(7成熟）

台ARAM

有無巴打交換加個CODE

無

我=送貨之帝王

都係交驚最清泉
有台

還我識台

我可以 仲有1個位 可以互相交換

冇能哂台
@清水灣

人地星期二四9點先開
咁早叫人開閪?

各位有冇聽過遊戲台「共產黨」?

用返張GTX 1070 算鳩數啦你

香港人直播，多多指教，多多支持！

撈鋪

有了有了

mkib好能惡

清水灣首席控衛 有米?

唔加卡就唔9000啦
之後換卡又要錢錢
thx fu

目前正在轉播 cawai0147

睡了

電王訓左一日

訓到成隻腎咁

是

最入門張3070都5000

錢 7巨有

炒高1000當跌左....

未變聲?

電

2021 電仍唔敢

我同男朋友拍咗拖差唔多一個月
頭一個禮拜都無咩事 但近排男朋友成日喺街對我摸手摸腳
例如行街會摸住我pat pat行
搭車有得坐就會摸我大髀 企就趁迫嗰陣伸手入我條褲揸我pat pat同頂我個胸
仲會借啲意撳我條嘢搞到我好唔舒服
雖然幾興奮但我好驚俾其他人見到啊
有次俾個c9見到大大聲鬧我哋 真係好尷尬
試過同男朋友反映但佢一於少理繼續摸
好煩惱。。。我好認真好認真咁問吓各位
你哋啲男朋友係唔係都係咁咸濕的？？？
點先可以令佢無咁多手？

GAY?

csgo 單排香港ser 普遍問題：
1. 7成都係東南亞 尤其泰仔 越南仔 永遠唔會溝通 一係就啞嘅
2. 隊友全部個人主義 諗住自己好打得 1個打幾個 唔識teamwork
3. Smurf問題嚴重到基本上兩邊都有smurf，然後兩邊top fragger 喺到神仙打交 其他人毫無遊戲體驗
4. 勁多外掛 2021仲有spinbot，上星期先見完
5. 支那狗waller，唔夠人抽就比個藉口自己開掛
broken game

銀牌canyon

法國張圖好多野唔合理

รอรถชั่วโมงหนึ่ง

慢慢講啦大佬

你唔係男人咩

一個巨

TWITCH又炸

轉完未

SSNI-963 日本一のSEXコスプレイヤー 三上悠亞
COSPLAY AV

台未

強黎‧手淫

你唔敢台

又無台

台

基佬李維

成日放恐怖相.gif

做咩咁問?

你有禮貌啦

白3

閂台你先貼

#90
梁文音
•
2 小時前

#110
梁文音
•
17 分鐘前

白3

Netih

20降參

20FF

阿0白3放上台

正

車咁撚廢得唔得

一個人

CALLG未

給未來的自己 (aesope82368): @fatecat 車6士咁廢埢渡埢

埢渡埢

12784

52571

12碼

車6士0-2

送貨之帝王

姐姐好正

送到宜家?

邊有咁好體力

言葉 暴力

咩姐姐

嘿耑岠

wac

caw

ai167

領域展開 無量空處

今晚玩

返工未

好耐無睇過un.gif

係地盤

今晚升分直升機

好想去旅行

無問題 我手感火熱

唔好啦.jpg

....

5ho

牙哥飛石妹

5HOLA

樓主車迷

米25

我噴精機迷

咁早燈定

曼聯100000000000000000000%

輸?

你就輸

費南迪主半場進入更衣室時十分憤怒，高叫：「我們理應是曼聯」（We are supposed to be Manchester United）

會

原來都可以盡興

想不到吧

有冇人開唔到場？

頭先入到rank玩緊
利申 icable

開得番了 感覺依排台服怪怪地
Thx bruh

文鯨連動

我=撈界黎生

返工狗

7s先係

發覺越嚟越多港女賣露點咸相搵食

我的訴求就是送貨

麥炸雞 真他媽的牛逼

Double麥炸雞@腎

西伯利亞零下 40 度挖Bitcoin 5,000 部挖礦機慳冷卻成本

佢地挖礦就得 我開冷氣就屈我殺北極熊 公平?

KFC better

一齊去西伯利亞做礦工未

係香港都就凍撚死 點去

廿度回暖啦

戀愛了

天竺腎

車車

知唔知呢到好多細蚊仔睇架
你地討論18+動畫

下次撈鋪開係成人台

天交合

都要
成日貼마음잉 d淫賤gif

天竺鼠腎腎

換機未

腎仔敢唔敢睇

有卡咪換

見到都手震

마음잉마음잉마음잉마음잉마음잉마음잉마음잉마음잉마음잉마음잉마음잉마음잉마음잉마음잉마음잉마음잉마음잉마음잉마음잉

天竺鼠爆爆芝心大批

已封鎖會員 KS_Sona完全封鎖

毛茸茸好恐怖

王剛未

身邊真係有人玩coin master

你含我個陣又唔見你咁講

酷耶

睇到你條JJ掛住笑唔記得講

你妹子

你咪未

有冇撈鋪s11彈性菁英團

有 但冇你份

前公足？

係咁叫人連fb/邀朋友玩/課金
不了

我

-3

我鬥黃大將軍

京魚

有魚京我去soloq

天竺

++

彈

有bang

咁有我無京魚呢

取西經??

冇魚京就玩

中斷連線

我呢我呢

即走好冇

5HO

上次我一入腎即走 知咩事

你toxic呀嘛

送貨手足？

岩牙

我敢達勢

力toxic✅
我即走❌

涤魂圣枪
辅助
46.22% 2.21%

不地？

我同腎先係 你唔係

分裂撈鋪！

pr公司開始做野

條友個身材好正

快入

律師基金又冇錢

好睇

水原

樓上最毒

最下型男

毒到我都頂5順

#291我不DEE

怕醜個個cute d

文識放假未

農曆年

你放假callg

冇台冇人講?

出黎 輸波

未完喎ching

踢到屎咁 準備比人1-3啦

6點2
阿duck

韓國妹 pictures and gif

都係撈鋪個d正好多

米拉吊

ez money

沒有7巨台 day1

無人post飲水un

飲夠水未

1日飲8杯

+8個大批

我放學番屋企果陣，去到自修院門口，個校工無啦啦衝上黎，之後用身體迫向我，再鎖實我右手，搞到我郁唔到，之後佢就用蠻力想將我拉入自修院内。
我被佢性騷擾好緊張:「救命，我又俾人打你做乜打我」
校工:「為左我份糧，我一定要咁做」
我:「又俾人打放手你想點」
之後佢唔肯放手，夾硬將我拉番入去。
我人善良，唔係好忍心中佢，於是就被佢拖住行左50米到，過程十分粗暴。
之後我見到個殺人狂社工。
殺人狂社工:「你又想點對校工做咩點解佢要拉住你」
我:「我放左學啦番！」
基層真係慘，啲人想點郁就點郁
8
81

7ss 3倍登 gel

我個中學班主任強姦我不成，揾人打我！

馬騳驫未

馬騳驫

屌你老木 1:0
7巨個隻鐵達尼黎？

7巨都成日搵人打我

笑閪?

完啦咩？

[黎明前嘅黑暗係至撚黑暗之有佩雷斯我地相信]皇家馬德里球迷吹水區 (255)

佩雷斯

主2

那個男人

強仔台未

就食飯

7巨台未

一定duck

2-0

銀牌canyon 返緊屋企

講多次

2-1咪又係輸

完啦咩

樓上恐龍

阻住晒

電龍

左邊有netih

認錯人

一開閘既時候

推 3-1

完啦咩?

無言的侵侵侵

哇珍妮佛羅培茲

OK 4-1

完啦咩...

個個掛住講泰國佬 馬保國已成condom

你看見大女孩

邊個泰國佬

7ss還我血汁錢

你係女人咩

我都係受害者阿

希望阿duck5分鐘連轟4球

他是超大型ss人

得返200點部署@交警

買電腦

我俾夠300你幫我買張3090返黎

3070已足夠

1070經已足夠

強都台了

彈呀 夠唔夠膽

買左電競椅
Feel到要升菁英了

好

邊張

都無人

防爆

唔on緊無

無人on

無人on咪你on

彈未

@20GG

電王敢彈未

電王散彈

梁文音又撚狗

-1關我撚事

\是

deer chan=版本答案

NAVI廢到

SIMPLE與他的朋友子?

人呢??????????

NAVI

電王潛左一日

系

彈-u

救命

姐姐

平時睇KM條女睇netflix都得GE

佢都唔係netflix

gaygay地

GAY

上次見佢睇泡菜野 5G 好似netflix野黎

上網搵link仲要唔係full screen睇

KM真係有睇台的

佢咸濕伯父

有人台未

你台未

冇台講經

食埋腐皮烏冬先

加我

49000

清手持3倍拜登收錢未

發能過豬頭

diu km

vvac

#62
KS_Sona
• 2h
下 咁我只可以講個效率低過我上twitter retweet 囉

你25

幾時

琴晚
有ky都叫我入黎彈

==

同KY玩贏WOR

就好似你唔同我玩就玩到飛起一樣

MO==

黑婆buff咁大件事無人講???

MAOKAI
E cost increased later; damage ratio decreased.
抵啦

米 打樹人未撚輸過

叫左咁多年雞都冇中性病，識左個女朋友修心養性反而出事!!!

銀牌canyon wor

今晚duo

#458想25你

文識分身黎
冇25

7巨琴晚凌晨開台冇人講

IS

想激烈抗爭

一啖食兩個大批?

若被SHEN害夠

禮拜日有金鎗六十

屌你老母煩煩煩
咪話左會跟囉
咁緊張自己跟啦柒頭

U no gun

gun

FAKER FAKER PLAYMAKER

唔gun

跟

咁撚熱 得唔得架

試新棋

有巨人睇未

有咒術睇未

有車車睇未

飛蚊症JOJO未

兒童不2

腎仔不2

是
很恐怖
有鼠
車入面有人

@Netih

有小花冇人講

腎好沒

撐腎都25?你25腎?

佢係

yin jai come back to me

#2
李知恩
• 1-7
之前每個月100,最近轉左66

525了

有第7集了

DAY7就有

見到有撈PO手足..

中間車迷=梁文音

我接電力

又電又力

直到所有生命

直播主穿短裙被酸「沒穿內褲」 怒飆餐廳：我在你面前腿打開了？

感覺像沒穿內褲啊！

有冇飲水

給未來的自己 (aesope82368): 感覺像沒穿內褲啊！

？？

啦啦啦啦

禮拜日 生命注 金鎗六十

我一話掛住佢就有

董事杯

正職=allin金鎗六十

跟一跟

川河六十

打撈未

又食完野，再台

KM打rank唔台

彈彈

有了

MHR成600蚊
買實體是咪平D

等pc

pc就玩mhw la

我玩完了 你慢慢

我夠玩完

720p高清劈龍

720p(未必有)

力未

話事

操龍了

電訓左

20GG又訓

page/2

Sorry. Unless you’ve got a time machine, that content is unavailable.

On9 樓主

f0f0食煙無人講

臭G

1:01Broadcaster1-Month SubscriberGlitchCon 2020lol7ss: 4件傻西
1:01Broadcaster1-Month SubscriberGlitchCon 2020lol7ss: 食飯

論壇›在線視頻›動畫連載列表›進擊的巨人／自由之翼 第四季【更新至第 07 集】

枝竹火腩飯

擺粒膠響度以為笑人巧威威
但乜point都冇提出

憑咩去話人

尤其是係呢d真係正經討論ge post

真係想見到大家有誠意咁去就一個題目發表自己意見

唔係擺粒膠響度…自命清高咁笑人

f0f0換3無人講

九龍魂

撈鋪weak了
半夜開始少人

熱能醒左

冇cam
寧願睇🚬

offline

F5

台服玩到大師菁英冇咩意思 成個ser水準都好差..

首先係好多海鮮sup比人帶上去高rank拖低個水準
紅眼唔識買 對線永遠企ad後面 廢都算仲有面嘴炮

仲有就係唔知咩時候應該做乜
小號白金場24分鐘0換3對面死jg唔食巴龍 打燈都call唔郁 節奏極慢

究竟連登有冇LOL高手？大師 菁英 宗師請進

7ss快

sybb

屌佢老木

利物浦輸波無人講

得你咁留意

7SS 積分對戰 9:41
唔台?

咁早冇人睇
唔開啦

225
成王敗寇
• 6m
最好上分就top石頭人同茂凱sup

船頭

好 咁我又打

鬥少場數上鑽 多果個死全家

ps我唔鬥

我輸硬

唔敢

唔台?

我睇

唔LA 玩PS4算

25到

???

7s沒ps4

佢唔買都關我事?

關

邊有人鬥上贊
大把人上唔到啦

雲絲仙子 進入組隊房間
雲絲仙子 差距太大
雲絲仙子 離開組隊房間

成班廢老去晒捉棋

2021 炒股買波cow女飲酒好過打機

7sbb快

笑西

暖化撚全面進場

只要有心 人人都可以係捉棋大師

捉棋易d上鑽

是 我都開始少着褸

駭人！小6男童成智慧型性侵狼 闖廁連續蹂躪2學弟

咁細個已經

有連鼠玩

2學弟

Netih subscribed at Tier 1.
今日可以加大了

觀看lol7ss，賺取巨巨硬幣

你有幾錢分

唔sup我

你26

duo

Sub唔是55分帳咩
所以啲streamer鼓勵人donate

5la

你老母你驚?

嫌你fei

力先生

付費訂閱
US$1.51
前期收益 US$0.00

3成

加個蘋果批

7巨既25基金越黎越強大

買唔買到ps4

總預估收益 (美元)

US$0.07

22度
全球暖化啦

熱 撈

有無散熱膏推介
聽日放假想搞搞佢

wrathfulpretzels2: PurpleStar Ez DoritosChip 1000 followers SwiftRage

Arctic mx-4

整埋連貓俾腎仔玩

唔整天竺鼠?

唔25佢了

鼠qq

NAVGTR（美國遊戲評論家協會大獎）官方網站顯示，《最後生還者2》創下美國遊戲評論家協會大獎的提名紀錄，獲得24個獎項提名，其中包括年度最佳遊戲、戲劇性遊戲指導，最佳表演，最佳劇本等。

美國遊戲評論家協會大獎年度遊戲提名
《集合啦！動物森友會》
《刺客教條 維京紀元》
《決勝時刻：黑色行動冷戰》
《原神》
《對馬戰鬼》
《最後生還者2》

美國遊戲評論家協會大獎遊戲提名數
1、《最後生還者2》24個
2、《對馬戰鬼》21個
3、《漫威蜘蛛人：邁爾斯摩拉斯》20個
4、《戰慄時空：艾莉克絲》10個
5、《人中之龍7 光與闇的去向》8個
6、《黑相集 稀望鎮》8個
7、 《送給我們的月球》8個
8、《原神》7個
9、《決勝時刻：黑色行動冷戰》7個
10、《刺客教條 維京紀元》7個
11、《眾神與怪獸：芬尼斯崛起》6個
12、《黑帝斯》6個
13、《FINAL FANTASY VII 重製版》6個

8、《原神》7個

已封鎖會員 垃圾人(本人)完全封鎖

領域開

大土匪

版本答案

遊戲答案
no KY

這雙球鞋內建RTX 3080，潮到有風扇會轉

電競鞋

Gchi

屌你老木冇哂貨就係俾呢班仆街搞埋d唔等使野

架巴士qq

識食野
痴能線

抵能死

肚飯就要食野
食野qq
腎仔食嘢最qq

係寫字樓愈坐愈多汗

開冷氣未

有d冷氣壞左
公司唔整

韓式特級漢堡扒配白飯

幾QQ

比公司25
自己買隻芭蕉扇返去囉

清人格分裂？

是
小聲點🤫

好睇過鬼滅

如果不執著暗戀多麼好

姐姐正到

不要暗戀

去強卷

戰槌五連鞭

今集有冇文識龍

「怨虎龍」是本作的主題魔物。
其充滿怒氣的可怕面貌，加上盔甲般充滿威嚴的甲殼，仿如帶著怨念的亡靈武者……
獵食其他魔物後，身體會冒出被稱為「鬼火」的紫色氣體，令本身已具壓倒性破壞力的怨虎龍更為強大。

怨婦龍

想25虎哥？

米尾
係都capcom25佢

主題龍黎講都幾柒
JUNO型好多

強國男不慎把24cmx6cm玻璃瓶塞進後門 醫生撐開菊花向外拉順利取出

潑水

油仙

電仍未敢

撈po送貨俠

左手手指公點練
用手制推菇廢撚到仆街

叫左張3090阿
送過黎未阿

cut左你單 知你冇錢比

我=直接推pad上下左右

fps推咩菇

Aim assist

我有諗過係咪本身6隻手指呢家手指公舊骨唔同正常所以先廢到仆街

六隻會唔會好唔方便

正常位果隻無骨切左

清有6隻手指咁牛b

曾經擁有

六指淫魔

（已切）

六指

文識都有六粒 不過未切

終於1070返

咁台未

無人玩?

3080波鞋未

離線

想成為kvole0916嗎?

lol長期卡白金，最高白1，想上鑽，救高手指導

指導未

98點睇拖爹中武肺

OFFLINE

以德報怨 is offline.
以德報怨
以德報怨
26 followers

在SKLive觀看直播
Home

About

Schedule

Videos

Chat

Popular clips
超新星
以德報怨 (ihave2jjsss)

Clipped by lol7ss

League of Legends
超新星
0:25

32 views

19 days ago

混元箭法
以德報怨 (ihave2jjsss)

Clipped by netih

League of Legends
混元箭法
0:19

24 views

19 days ago

開始攞返個感覺
以德報怨 (ihave2jjsss)

Clipped by lol7ss

League of Legends
開始攞返個感覺
0:16

20 views

19 days ago

眼
以德報怨 (ihave2jjsss)

Clipped by 2ogg

League of Legends
眼
0:16

5 views

19 days ago

OFFLINE

Follow and get notified when ihave2jjsss is live

Volume

版本答案比野怪打死

好似賢仔隻老鼠

QQ到

文識驚==

得你驚

新手點玩好，宜家得三隻角熟，蓋倫，ashe同yi，通常玩yi jg淨係識走嚟走去伏人，應該幾時打預示者同龍?同埋想問下個啲龍有咩咁吸引成日要打?

新手到

打完龍會全隊加能力值 加埋食4條龍仲有額外效果

龍有buff 加攻呀跑速回血個d
有視野睇到對家jg唔係附近咪食囉

巨人未

1070台

玩耐啲同爬下文應該上金不難。學左打野概念再慢慢練英

清泉

新手好難解釋點解咁吸引，總之你拎到龍，你會幫成條team加成，拎到4龍既話，基本上勝卷在握。但幾時拎龍同預示者，真係要了解左隻game啲概念先，再深究咩時候拎龍會比較安全

感謝樓上巴打們熱心解答，我想問下有冇乜英雄推薦比我呢位新手，我嗰幾隻玩到有啲悶

上分唔好怕悶
怕悶就唔好上分 FOR FUN
變第二個大王

Graves la
行下A下又羸

????????

巨人有第7未 ON9

拖爹中武肺點睇

抵 下個到你

叫我黑人教科書

?????????

打好d基本功先再搵d果版既meta角練

版本答案 lilia

遊戲答案 no ky

比野怪打死

no s丁okz 點睇

贏左成晚wor

遊戲笑話 KY

KY勁WOR 米嘴佢

勁屎

床頭相
不了

10 0 夢碎了

我一場加25,26分輸扣10分

冇台你話+100都得

返緊工點台

確診了送咗入亞博之你問我答

好似幾好食

屌你老母

又有5000 又有野食 幾正

要落街買M記了

wanna become 7ss?

7巨隻連鼠冇左

姊姊幫我整swain del左

有三個EMOTE SLOT

有無手足住佐敦

屋企張床要人

姊姊

有得睇啦咩

@47303

FNC 開波無人講?

訓晒
Wac

WAC

東堂

無睇咩?

冇

封了 封了 都已經封了

期待喺佐敦油麻地手持午餐肉就可以有西屌的日子

同京魚打五場全勝 知我咩料未

贏銀銅打飛機
肉唔肉酸==

打d鑽仔打唔贏==

渣GA

is 7巨上鑽
我->即潛

Canyon 本人

TSM @7ss

我=lovemaker

+26分未

TSM

睇阿

我係弱者

11.2版本答案 新英

開smurf打銀銅

魚住話夠了

呂健威冀憑「金鎗六十」揚威董事盃

識佢個仔

我識隻馬

人地唔識你

佢係我中學同學wor

隻馬識我

55

cowb

7s豬咁

WA夠了

訓醒話事

C

有冇人互換活動邀請碼
LOL3YJH74E4E5

昨天誰問的streamlabsOBS點screencap LOL?
試左得阿

La-La-La-La-La vida sola vi-vivirás

力唔睇

禮拜六冇人

你咪人

佢唔係

我問 不過睇完youtube整到

禮拜六未

甘能25?

1070唔台 抵死

金鎗有1.1發達了

正職未

聽日正職

你想知道答案嗎 我現在就可以告訴你

梁文音呢

約左條女

潘君勇

佐敦call g

仲有成個鐘==

ky今晚返你屋企金牌好沒

彈 敢唔敢

你有咩問題

第7集正撚到

Day7正撚到

7SS 25到

版本答案上金

第7集地鳴

肚餓了

必勝客

X4

開台影對波仔想點

玩脷露gap

11.2
2021/1/26 周二

上鑽?

一入到黎又0/X

無鑽道

明明我已晝夜無間認真打積分
夢想中的鑽石為何還未到
明明我已奮力無間 天天爬分
我不死也為打得好
有沒有bo5 誰能知道 在這塵世的無鑽道

你唔係鑽石咩

之前都串得撈鋪耐了

千萬不要對交警抱有太高的同情，他自身所承受的屈辱和苦難，多是他應得的

聽日我騎金鎗六十

你有咩問題?

咩問題呀？我有咩問題?

我都唔知，無嘢，一隻英呀
一隻英呀 鑽石4
你唔係鑽石咩

金鎗六十腎仔食完4個大批騎都贏啦

腎600磅

金鎗1102

123磅

現年五歲的「金鎗六十」於週日一仗將再次夥拍何澤堯上陣。牠的對手包括「川河尊駒」128磅

ZYWOO一個多殺過其他4件

來看看拜登上任72小時內有甚麼功績：

- 消滅了7萬個以上職位
- 讓跨性別運動員參與女子組
- 重新向敍利亞派軍
- 把警衛軍當垃圾放置在停車場
- 完全沒頭緒處理武肺
- 終止美國獨立能源發止項目
- 凍結降低胰島素價格行政命令

-7SS唔開台

你盲?

無通G我

APEX

你都係咁

8點有台積電

yin有連貓玩了

無得玩的
lol7ss - 層級 2 訂閱

訂閱層級 2，即可解鎖 1 個表情符號和更多訂閱者福利

3個貼圖得一個用到
其他要訂9.99 同24.99先有得用

咁沒計

打多場先訓

冇得玩
退訂!!!!!!!!!!!!!

+多5蚊有

tsm

台積電

刀劍神域識唔識英文的

CAW

ai0167

禮拜日未

60未

金鎗六十外邊黎緊啦
好勁呀呢幾步
最後二百米 金鎗六十領先三個馬位 贏梗呢場董事盃
跑第二名係嘉應之星 川河尊駒同夏威夷要影相呀

哎呀 金鎗六十大慢閘呀

哎呀 金鎗六十收停左呀

唔好啦

何澤堯（墮馬）

早上好

樓下1001